追咩故就爛咩故

連續追幾個故都追追下作者越來越慢
再失埋蹤

名?